蓬佩奧：中共1月3日下令銷毀病毒樣本 (6/5/2020)

週三（5月6日），美國國務卿蓬佩奧（Michael R. Pompeo）在國務院主持新聞發布會。(KEVIN LAMARQUE / POOL / AFP)

中共瞞疫 造成全球陷入公衛危機
他在開場白中長時間說明中共瞞報的情形，他說：「128天前，武漢中心醫院急診室醫生艾芬，在網絡首次分享一名病患感染類似薩斯（SARS）病毒相關信息，她的同事李文亮醫生在網絡上與同行分享她的（檢測）報告。」

中共衛健委下令銷毀病毒樣本
「然而中國（中共）沒有這樣做，它們掩蓋了武漢的疫情，其國家衛健委（National Health Commission）在1月3日下令銷毀病毒樣本，讓勇於發出警告的中國公民『失蹤』，利用宣傳機構譴責那些要求透明的人。」

「今天，已經過了120天，中方仍然拒絕與我們分享確保人類安全所需要的信息，例如病毒分離株、臨床標本以及2019年12月多位COVID-19（中共肺炎）患者的詳細信息，更不用說『零號患者』了。」

Link:

前兩日口交部咪叫人攞證據出來

Push

sir, this way

重點唔係人為, 捉蝙蝠研究洩漏, 定食野味，係隱瞞, 沙士已經隱瞞過 仲唔以史為鑑, 周興旺第一時間上報中央，北京所有領導層都知有新沙士

打撚柒中共啦

出嚟口交做乜？

說好的關稅呢？

講到咁仔細，睇黎有晒證據係手

1 月3 日都知
我之前都喺到諗美國都唔係全能咩都知嘅

應該有人走左佬

CIA : Sir，太多證據，部Printer 未印曬。

郁手未

孫立軍應該用所有證據同澳洲換佢老婆仔女萬全。

一個李文亮已經可以令中共水洗都唔清，罪證確鑿
仲要官方自己都認左頭話李文亮最初係講真話但被滅聲，禁即係自認隱瞞疫情

傳聞冇汗p4實驗室高層帶埋大量資料出逃歐洲

推

中共日日都講大話

禁美國出手打得中共未？

大紀元

但中共有咩做唔出？
文宣呢

加關稅都要同其他國家交代吓點解加嘅

中共呢啲位咪要揾幾個地方官祭旗

齊晒料喎 支那狗

外交部，新聞聯播，人民日報，環球時報請出招

不如開個論壇即場口交，唔好比中國有時間諗

共狗打手

你無野好搏啦？

我跟你说，一个中国! 一个中国, ok?

次次支那人駁唔到都係係過幾句

全世界都知中共刻意隱瞞，幾時先有實質進展

傷害14億人民感情

我都記得支那一直都唔肯公開d病毒資料樣本

一中原則，說三道四，別有用心，總之要四個字，等翻譯完鬼佬都唔明

大紀元?

爽爽快啲出嚟反駁

up

屌快撚啲做鳩支那啦
出嚟鳩噏有乜撚用

支共係E件事上真係柒到喊 一講李文亮根本就輸撚哂 都仲咁撚串

每日爆啲每日爆啲， 支那都忙死

由中國好快比到DNA 頻譜我都覺怪

又話係新病毒

有冇咁快人地最後通喋佢果陣
就突然交到出來
之前我記得係賴係新病毒, 好多野都唔知

等睇華嬸出黎講: 吹 繼續吹

小粉紅大反擊！！！

口交部而家應該震到賴屎

得問題，點樣鐵證？

W

A

尋日先話無確實證據係咪LAB度出嚟

講真唔係身有屎使撚禁聲咩
行得正企得正要死個李文亮？